事實證明，就算你係親中，只要本身有料同冇講啲太駁火既言論，一樣唔會俾人反

台灣例子：周杰倫
香港例子：張敬軒，陳奕迅，周星馳，吳孟達
表左態就比人完全抵制嗰啲，好好檢討下自己喺自己圈子入面係咪垃圾

但無可否認，達叔中港台影響力真係好大
香港唔洗講，全日都應該洗版
大陸剩係一個話題都33億閱讀

台灣ptt：
[問卦] 達叔逝世為什麼會感到哀傷?

(入面大部分都係rip)
話達叔係香港既驕傲其實唔會講錯

同埋今次連登罵戰講到尾唔係黃藍之爭，只係一班達叔既fans同非fans喺度互屌
只要你真係係達叔既fans，就算唔懷緬，我諗都唔會講得出佢抵死呢啲言論

中國有33億人

人次啦應該

話佢抵死嗰班既生活應該只剩下抗爭

平時叫開藍屍手仆街死嘅我今次都講唔出

我自問唔係忠實fans，可能都係半個月翻睇一次佢同星爺啲電影咁，但都完全講唔出抵死

凡事都係槍打出頭鳥
邊個衝出黎7就比人針架啦

RIP祝你下世做新疆人啦

五毛blocked

林氏兄弟個位達哥夠咩都冇講過
點解要俾批鬥

張敬軒親中?

笑
鐘共話醫護係雞
都大把連登仔鐘生鐘生咁奶啦

連登仔話佢親中

好撚鐘意周星馳同吳孟達
但達叔死
我都會話死得好，死得妙
遺言都趕唔切，實在太好

ok, 連登仔實無錯

緊係，連登仔永遠是對的

順便講埋
我都幾鍾意睇達叔王晶成龍啲戲
不過佢地死我依舊會拍手稱快
更加唔會指責同路人冷血

如果你覺得我偏激
你應該反省下自己嘅所謂抗爭意志係咪得啖笑
連咁基本嘅敵我意識都冇

你所謂既同路人只係得部分極端連登仔(或分化撚)
事實上出到公海，大部分既言論都係一路好走同rip，包括蘋果日報同ptt都係rip洗版
不過算啦上連登勿認真

是撚但啦 屌你老母

原來到咗2021年
慶祝死咗個敵人已經係極端嘅行為

陳奕迅有親中？佢護旗手都冇做喎

另外嗰啲已經冇理
張敬軒新碟完全冇撳過入去
見到都反感

連登仔logic：冇表態即係中立，中立即係藍

慶祝同 RIP 都無謂指責
過氣乾塘藍絲廢老
你話佢係敵人，佢連小粉紅嘅戰力都冇
你話佢係回憶，佢死唔死都交唔到新貨㗎啦

我嘅反應只係「哦」

我係問緊你點解會將陳奕迅分喺親中嗰度
你將個波掟返俾連登仔做乜鳩
我又唔覺有好多人會將 EASON 歸類做紅/藍喎

陳奕迅唔親中唔通支持場運動？到而家都冇出過聲，仲要入駐抖音奶人仔

開邊個香檳我唔太在意 純粹覺得你所謂嘅敵我意識形態好有趣 打緊仗殺到無晒性都大把人堅持住人性 你反對無害嘅哀悼肯定好有戰略意義

敵人傷害自己同胞
對敵人支持者嘅死拍手叫好
點樣無人性法？

我無意見啊 打緊仗殺埋佢都無問題啦 有啲手足選擇honour一個同自己有情感連繫嘅敵人咁解姐 港豬無當過兵 唔知係咪要軍法處置

即係幾個鐘內35億人上微博?好撚多水份喎

聽日就有朋友準備還押，坐唔知幾耐監
我屌柒嗰班手足都好合乎人性
你無意見就唔該收聲咪阻住晒

所以抗爭最難搞係流於口號
例如黑警死全家
你嗌GE時候應該真係想黑警死全家嘛
但後尾又諗
咁有D手足唔通要連坐呀?
再嚟有D係有感情GE人或者藍絲
你又會受其他因素影響

嗯嗯 兩樣嘢實係有關連 軍紀咁嚴明祝你早日打敗敵人

周杰倫 真係垃圾賤種黎

係咪文盲？
有意見咪直接講囉屌你老母扮乜撚無意見

點賤法

幾「偏激」、「冷血」咪都只係嘴砲程度
你up乜春軍法處置

睇唔明咪當無lo

你敵我意識唔夠高

我都講唔出呀

但見到人講又覺得冇乜嘢，
因為我明白唔係個個香港人都係佢fans,
就算鐘意睇佢嘅戲，又唔一定個個都會鐘意埋個人，每個人情感投入都唔同

Rip

我鍾意睇有荷蘭叻做配角嘅戲，但佢死咗我真係會叫好

一路都講緊有表態嗰班，衝出嚟柒？
又想屈達叔冇表態？

咁好彩你贏唔倒同唔係當權者
淨間講句rip吳孟達都比你殺

連登仔logic：冇表態即係中立，中立即係藍

成句俾返你

一人睇3次？ 幾億窮撚 西藏撚都睇？

咁快唔記得